[高莫娃：邦路斯黎我直播自含&蕭瑟的賓洲召喚成功] AC米蘭球迷討論區 25

常見問題：

AC米蘭同國際米蘭又係有"米蘭"，應該點分？
ANS：AC米蘭簡稱米蘭，國際米蘭叫國米，避免稱呼做AC，因為AC係球會咁解，而MILAN先係名既簡稱。

AC米蘭仲係咪「老人院」？
ANS：現時全隊平均年齡為25.9歲。

今個轉會窗到目前為止簽咗咁多球員，遲啲仲會唔會有錢買人？
ANS：其實買球員好少會一炮過畀，多數都係分期，所以仲會有錢簽其他球員。

簽咗咁多球員會唔會過唔到FFP？
ANS：早前米蘭管理層有同UEFA探討經營計劃。
（By 二石四鳥）

有用網址：

轉會消息

各大媒體轉會新聞可信度
（自己睇source再判斷可唔可信 認真你就輸了）

S級 (99%~100%)：各大俱樂部官方 (AC milan official)、足協官方 (Serie A)
A級 (70%~80%)：隊報 (L'Équipe)、踢球者(Kicker)、BBC
B+級 (50%~60%)：天空體育 (Sky Sports)、地方媒體如回聲報 (Les Échos)和曼徹斯特晚報 (Manchester Evening News)、泰晤士報 (The Times)、圖片報 (Bild)、迪馬濟奧 (Di Marzio)等部分獨立記者與其屬下記者
B-級 (40%~50%)：衛報 (The Guardian)、每日電訊報 (The Daily Telegraph)、米蘭體育報 (La Gazzetta dello Sport/GdS)、ESPN、 (cmtodcom) 、Mediaset、MilanTV、意大利足球 (Football Italia)
C級 (20%~30%)：每日郵報 (Daily Mail)、每日鏡報 (Daily Mirror)
垃圾級 (<10%)：都靈體育報 (TUTTOSPORT)、羅馬體育報（Corriere dello Sport）、太陽報 (The Sun)、倫敦晚旗報 (EVENING STANDARD)、等、各大報週日版
廁所級 (<1%)：地鐵報 (Metro)、每日快報 (Daily Express)、twitter無認證帳號、全市場 (tuttomercatoweb/TMW)、馬卡報 (MARCA)、阿斯報、(Diario AS）、各大連登仔無source 9up等

(不同報章對唔同國家/球會有細微偏差, 所以亦不能盡信)

夏季轉會窗：

In
Mateo Musacchio－(Villarreal)－€15,000,000 + €3,000,000 in bonuses.
Ricardo Rodriguez－(Wolfsburg)－€18,000,000
André Silva－(Porto)－€38,000,000 + €2,000,000 in bonuses.
Hakan Çalhanoğlu－(Bayer Leverkusen)－€20,000,000 + €4,000,000 in bonuses.
Andrea Conti－(Atalanta)－€22,000,000 + €2,000,000 in bonuses. Matteo Pessina is transferred to Atalanta for €1,000,000 as part of the deal.
Przemysław Bargiel－(Ruch Chorzów)－€350,000－Will join Primavera squad
Antonio Donnarumma－(Asteras Tripolis)－€1,500,000
Leonardo Bonucci－(Juventus)－€40,000,000 + €2,000,000 in bonuses.

On loan
Franck Kessié－(Atalanta)－€8,000,000－2 years loan with an obligation to buy (20m€)
Fabio Borini－(Sunderland)－€1,000,000－1 year loan with an obligation to buy (5m€)

Loan returns
Gabriel－(Cagliari)－Free
Ivan De Santis－(Paganese)－Free
Rodrigo Ely－(Deportivo Alavés)－Free
Ameth Lo－(Reggina)－Free
Stefan Simić－(Mouscron)－Free
Jherson Vergara－(Arsenal Tula)－Free
Filippo Felicioli－(Ascoli)－Free
José Mauri－(Empoli)－Free
Juan Mauri－(Paganese)－Free
Andrej Modić－(Brescia)－Free
Matteo Pessina－(Como)－Free
Giacomo Beretta－(Carpi)－Free
Andrea Bianchimano－(Reggina)－Free
Giovanni Crociata－(Brescia)－Free
Davide Di Molfett－(Prato)－Free
M'Baye Niang－(Watford)－Free
Gianmarco Zigoni－(SPAL)－Free

Total spending: Decrease €163.85M

Out
Diego López－(Espanyol)－€1,000,000－From loan to definitive acquisition
Raul Zucchetti－(Virtus Entella)－Undisclosed－From Primavera squad
Keisuke Honda－(Unattached)－Free－End of contract
Nnamdi Oduamadi－(Unattached)－Free－End of contract
Hachim Mastour－(Unattached)－Free－End of contract, after return from loan
Andrea Poli－(Bologna)－Free
Cristian Hadžiosmanović－(Sampdoria)－Free－From Primavera squad
Luca Vido－(Atalanta)－€1,000,000－After return from loan, buy-back option included
Marco Curto－(Empoli)－Free－From Primavera squad
Andrea Bianchimano－(Reggiana)－Undisclosed－After return from loan
Juraj Kucka－(Trabzonspor)－€6,000,000
Davide Di Molfetta－(Cremonese)－Undisclosed－After return from loan

Loans ended
Gerard Deulofeu－(Everton)－Free－End of loan
Matías Fernández－(Fiorentina)－Free－End of loan
Lucas Ocampos－(O. Marseille)－Free－End of loan
Mario Pašalić－(Chelsea)－Free－End of loan

Out on loan
Alessandro Plizzari－(Ternana)－Free
Andrea Bertolacci－(Genoa)－Undisclosed

Total income: Increase €8M
Net income: Decrease €155.85M

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭/小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

Komova_baby

仆街真係改咁既名

唔會俾班gay佬借啲二開post除自己名

舊邦隊 VS 新邦隊

佢地3p互含夠哂唔好拉me落水

有神快拜

話說大當轉會費係1.5m

個post 25 邦邦
新邦邦medical 緊

天意

屌你老母

咁就一世

靠你守護糷嘅post喇

CONFIRMED: Leonardo #Bonucci will be #Milan's captain next season with #Montolivo stepping aside. (via Calciomercato)

蒙特

野可以亂食

下星期罰抄找數

直播

gay佬們一次過上哂水

每日直播進度

咁我就唔忍啦咁樣比人落面

原來之前係用古亞達度黎做煙霧 其實傾老師
我就奇怪有咩可能兩日就轉到會

罰抄都直播痴撚線

我係蒙特就即刻申請轉會加盟祖雲達斯

今日大奇蹟日
蒙隊=秋官
展博=米蘭fans

唔怪得佢個agent之前成日黎傾計

岩啦同比真歷做雙核

好似上個POST 我咁講

而家諗返起成單野

蒙隊係秋官d仔咋

成功就得

係既話條中場實好性感

係感性

屌但兩日就搞掂單大deal,仲要意大利人開會開到點半,第二朝就黎體測,成個過程好神奇

lm

Biglia will land at Linate Airport at 23:10 ahead of his move to Milan, per @AntoVitiello.

搞乜鳩咁耐呀

Bonucci has finished his athletic tests at Milanello. He'll take the second part of his medical tomorrow morning. [Sky]

唔知 睇埋FA 打架掛

宜家睇番真係有曬佈處
我以為ac華個單已經好神
點之仲有再神

又話同邦老師同fm有飯局

食花生笑左

望下隔離bakayoko你會發現已經好快手

好少見球員咁樣主動撚鳩啲球會

下季前四係 must，捧到意盃當 bonus，寧願全力爭四好過分神打歐霸

1日都唔使又爆post

撚埋啲球迷

狙狗其實好on9
絕對可以吊高黎賣

老鼠急到瀨屎

下季用pxxxxxxx la

我覺得係老師主動話要走
唔係無可能咁快同咁既價錢
佢同屌帥矛盾應該比想像中大
你睇迪迪仔都明走但拖到宜家

同biglia挽鞋啦條垃圾

主動話走唔係問題, 球會有權say no or 拖長黎慢慢玩

好想快撚d睇full team

Bonucci's athletic tests in Milanello are over

咁我覺得佢地矛盾咁明顯咁大 應該屌帥同老師只可以二留一 而老師又主動話走 同老師又未去到保方既icon level 正常都留屌帥 所以蛆都唔特登阻撓啦應該 同埋最主要係老師都打左7年 貢獻唔少 蛆都可能等比人情佢 等易啲走

但其實蛆吊到80m 我覺得一樣值 而且米蘭都應該會照買

下年唔反蛆了

下年會踢352定433

似3412多

433
352 (3421 / 3412) 我估

屌帥真紅黑可能

史奈達free agent, 如果肯降薪不如要埋佢

留名

中場無位比佢啦

Bonucci (€40m) is the 8th most expensive transfer for a defender, below the likes of John Stones, Otamendi & Mustafi [Sky via @Guillaumemp]

後備輪換不過世盃年佢都應該唔想後備，搏打埋呢屆世盃

Bonucci and Biglia will both undergo their medicals at La Madonnina tomorrow morning at 7:30. [@AntoVitiello]

荷蘭外圍賽排緊第3

lau ming

見到賓州巴即刻入黎留個名先

LEONARDO BONUCCI: OFFICIAL STATEMENT

FM

Biglia 到底到左米蘭未??

話夜機到米蘭

Juventus confirm Milan will pay €42m for Bonucci, to be paid in three installments #ForzaMilan

UEFA Europa League ‏@EuropaLeague

AC Milan strengthen again, agreeing a five-year deal with Juventus centre-back Leonardo Bonucci, pending a medical!

Bonucci: "I am excited. My first day? Beautiful, beautiful." [via @MilanNewsit]

仲要有得分三期俾錢

今年真係J 出紅
不過想買返16/17 波衫, 唔知邊度仲有得買

OFFICIAL: #ACMilan pay €42m for Leonardo Bonucci - as per #Juventus statement
已射

#Biglia landed at Linate, welcomed by the Rossoneri fans [@Di Marzio]

#Milan, #Biglia arrived at the hotel: "I'm happy, I did not expect such a welcome"

Juventus have spoken with Locatelli's agent today. They appreciate the player and might ask to sign him [Sky]
死開啦

你先係真正頂走蒙隊既人,梗係熱烈歡迎

送蒙柒俾佢地就得

Milan have rejected an offer from Wolfsburg for Suso, the player is not for sale. #Sky

Next week is decisive for Suso's future, Milan are offering him €2m per year, the player wants €2.5m. There are 2 foreign and 1 Italian club interested to sign him. #SportItalia

俾佢啦

一瞓醒又要留名

賣波衫都夠俾了

蒙隊就送俾你

佢後備荷蘭都會召佢啦

點會賣

仲未接受到邦老師黎左
發緊夢咁

我剩係尋日都出左三次了

我同你最無辜 咩都無做過

2.5 要畀啦

抵到爛

有個7M太貴姐

agger

It's been too long since the last signing. Disappointing from Mirabelli and Fassone. #ForzaMilan -LA
美國米蘭撚 連昔日嘅乞衣球迷都開始心頭咁高

精力旺盛想日日射

反而我想抖番陣先

我貪心D,俾我J埋蒙特巴卡雙達先

J紅貝啦

原來買big name既感覺係咁

雙B已經出晒血,紅貝貝黎埋真係頂唔住

仲要喺祖度搶返黎

屌奶星
咁快又一個post
每日一個?

呢度好gay情四射

以前買細哨~伊巴印象中都無今次咁爽

一起身個fd send D facebook page黎講老師會黎
個陣未刷牙已經屌佢話邊有可能...
點知起身一睇
-> -> -> -> ->

以前簽到big name唔出奇
而家簽到仲要超抵價

仲要簽埋biglia

一起身見到賓洲回歸

J出血啦屌

有冇下季預計正選陣容J？

睇下有冇紅貝

A.Silva
Bonaventura Suso
R.Rodríguez Biglia Kessie Conti
Romagnoli Bonucci Musacchio
Donnarumma

有冇預計後備陣容

蒙特, 巴卡, 黑鬼達, 禿達, 阿巴迪, 左路狂龍

Niang Bacca Borini
Sosa Monto
Anton Paletta Zapata Gomez Abate
Storari

都仲有查古嘅

比咁多錢買來做後備

查古正選 屌仔無乜創造力

原來盧卡斯去左拉素，比著以前光頭佬簽佢當交左功課

拉素都賣左好多人

今次咁早買哂d人
到熱身賽慢慢試陣
同埋要考慮邊d新仔留，邊d借走

無跟一排，依家邊個做緊光頭佬個位

光頭佬

幾個中場新仔都OK

終於j得

蒙特而家咩心情

隊長又沒 正選又沒

上場友賽仲要垃圾表演

可能真係因為佢災難級演出搞到班高層的起心肝比錢買

用心良苦

任務完成

比我係蒙迪拿都屌
你買幾多人都冇用, 冇防中我踢條撚

大家今個轉會俾幾多分

隊草加碧基亞
中場夠哂硬

比埋紅貝我, 100分

唔計續約

會唔會返費倫

有巴迪積使要佢

英人多on9

買人已經100分
爭第二PART清人

冇紅貝都100分啦已經
紅貝同邦老師都係bonus黎

狙

做番朋友ok

神聖同盟

對上個big name係雞巴

個官網直程上唔到
我仲記得係金字

咁都有得分期

快d到9月，fifa好想用米蘭

下季停戰

去到conti我已經比100分

痴線又買紅貝，你比我抖下啦

買埋打雙箭頭唔好咩?

又想呃撚含?

其實宜家打咩陣式最好，好似咩陣都打到

打弱隊用4231/433 打強隊用343

今次你賭咩野

搵條假鳩插屎眼

講真依份表得費迪南，T銀同杜林係合理，其他都勁多水份英超球會同巴黎都係水魚

梅斯達菲果D真係唔知點解值咁多

比基幾時done deal

撚會自我檢討咩 會就唔會下下高波想表演

依家都100

舊石真係笑話

紅貝係邊個？？

返真藍黑算啦

Belotti

依家話佢炸彈級表現

佢剛剛到阿記都正正常常對板，
一傷完比阿記d隊醫搞一搞出返黎變左炸彈

好過阿鼎嘅

屌，上面係咁話咩「比著以前光頭佬」，我仲以為換左人

係換左,不過都係光頭
叫Fassone

Ok I lose

今年印邊個好, 好多選擇
有冇人知 AC華幾號?? 10??

應該9 10比罰球王 印呢2個

賣左盤你知架可？

Ac華應該9

岩岩睇返隊草已經著咗19

其實邦老師走前一格打防中分分鐘仲好過蒙隊

唔好賣我ok?

好想知淫蟲同鳩頭佬依家咩心情

是但一個都好過我

唔想一世比人追含撚數可以學下外國巴打

19應該比幫隊 我估

隊草都係著開19

減薪一半

如果比洛迪黎埋咁邊個9號

99唔好爭

瘋了,瘋了

Belotti 實揀7號,佢軍刀FANS
之後求其塞個number 俾Niang

7號正

Thanks

如果用咁多$買紅貝 我寧願用黎執幾件後備 依家正選同後備之間質素差咁多 同埋買埋紅貝真係驚ffp
我覺得買既人夠了 係時候著手賣人 重建慢慢黎 唔駛一次過簽晒啲人 今季都簽左10個 夾都要時間 簽太多反而搞到唔知點出 晒左

如果賣suso 買到紫貝貝都ok ar

唔係比洛迪 就得美羊同卡連歷

就算過兩年要過ffp 但其實宜家買既都係年輕有潛力球員 就算跌價都無咁嚴重 要過都唔使賣曬成隊
宜家應該係諗住呢一兩年谷一炮先 要過ffp先賣 過左再谷都未定

收最底工資ok

除左意大利國藉
睇唔出換黎有乜意思

紫貝一早表明心蹟去祖 搶唔到

祖想用pajca換佢～～～

Niang 過都靈著貝貝件9號啦

其實賣埋niang
係咪代表bacca唔走

pjaca

三隻貝類啦

綠貝國米迷 應該唔肯過
紫貝暫時睇又唔係話非常出眾 雖然紫百合買意乙卡卡殺邦納拉都係想替佢 但人地一心去祖 都唔會有機
紅貝就 我覺得1億太貴喇 真心個deal係禿+娘+30m都諗得過

至於隻羊 開我地12m年薪 我寧願佢留喺多仔 請都唔好過嚟

買到紅貝佢兩個都走

呢條垃圾之前仲串過我地

sor

好彩搶唔到

去坐足一季都有塊銀牌仔

好彩搶唔到 傷到板凳都無得坐

唔小心入左狙post, 入面最啱聽一句就係 “終於知道當年搶人比真歷希古恩，人地係咩感受”

條友loser 心態 攞住塊歐聯銀牌都夠膽post 相上網 俾狙迷屌到仆街

Pjaca 唔係話租去唔知邊隊
要佢不如留返Suso

ibrahimovic t.silva

飛機佬宜家應該頭痕緊點排陣

仲有拉素出現內訌

有傳荷蘭幫同巴西幫不和
兩個派系核心球員有De Vrij同Felipe Anderson

無咗個大佬鎮住

Bonucci and Biglia arrive together at La Madonnina clinic for their medical tests [via @MilanNewsit] #ForzaMilan

其實suso 以前冇乜打過3421個2位
我覺得查漢偏中，佢偏右做free role問題不大
只要唔好局限suso打正中間就得

本身基達已經想去祖想到痴線

我發現我地好似24小時都有人睇住個twitter

紅貝搭華仔應該好有睇頭就真
而且好全能

我都係諗貝洛迪頂最前衝擊對面防線 華仔後撤半格

本身我都用twitter 多

搵人扮阿朗
ac華就識踢

twitter d 料又多又快 咩真係

我地隻羅馬仔比人搶左未

而家話報價盧卡仔呀

戒J咪算囉

咪又係走數

石頭水份極高, 當你買佢個潛力啦, 我夠膽講我地隻羅馬仔都比佢好,
雷斯唔值, 但係OK

當年搶左我地隻干度比亞比我地屌到上天

鋪路轉會姐

阿記隻浩鼎潛力仲高過佢， 又平

隻PAJCA

雷斯淨係車仔去psg psg 番車仔 都去咗8000萬鎊

借下都有可能既

戒J真係輕鬆

twitter 好多野睇

當年法禿反對干度比亞

Biglia咁夜黎到晨咁早又要去體檢

ANYWAY, 唔知蒙牛呢家係係飛機上有咩心情呢

邊個堅持咁?

落咗機啦 係廣州 可能係地獄鬼國未收到風住 比佢開心多一陣

完來已經到

BTW大陸上唔到twitter, 無人話比佢知咩料

米蘭咁既轉會，算唔算近幾年球壇少見咁癲

找咗數未？唔希望因為有巴打走數影響比洛迪嘅轉會

直接轉會廣州含大啦

而家大國際話事人
果陣法禿同米拉貝利係權鬥走

米蘭twitter 5m followers
係咪突然多左人

米拉貝利果陣想帶RR去大國際

所以話買咩人都假，最重要都係有個專業既管理層同埋水喉

發現每個米蘭post總有兩個負皮，好有恆心

感 同 個乜水

性

今鋪擺明高莫娃負皮我

下星期找罰抄數

Leonardo Bonucci will become the highest paid player in Serie A earning €7.5M/year + €2.5M in bonuses, per Corriere della Sera.

Milan are offering Bayern Munich €7,5M two year loan with option to buy for €40M for midfielder Renato Sanches. [Record]

留錢簽比洛迪吧啦

Milan are offering Bayern Munich €7,5M two year loan with option to buy for €40M for midfielder Renato Sanches. [Record]

呢單唔信

煙幕黎既姐，但對面有肥安
計番都係三百幾萬用一年，其實做後備都幾好呀

我無呀

今次又煙拜仁邊個

唔值, 20m差唔多

我唔敢唔信喇

放心 我唔會賭直播自含的

It’s claimed the defender gave Paulo Dybala a slap and told him to wake up, following a poor 45 minutes in Cardiff.

He then told Allegri that the problems were coming from Marcelo down Juve’s right side - a suggestion which was not well received by Andrea Barzagli, who was playing on that flank.

原來真係打, 往死裡打

老師會唔會見到蒙牛咁樣兜巴車落去

又真係慘慘豬既

應該唔會，蒙牛無得出場
但會屌九佢拎水樽慢

根據最近嘅經驗，我地應該要留意佢經理人手頭仲有邊啲球員，可能連拿度只係煙

睇左陣先明

原來又係文迪斯

比拜狗雪左1年,踢21都唔掂,40M

哇屌 原來佢係2016金童

邦路斯個樣都係果d臭馬feel

咪係
同蒙牛1換1都覺得我地蝕

但係個場佢提出嘅野都係針對性喎咁睇
我地隊波就係少左個識屌人嘅隊長

上一上wiki 發現佢可以同Kessie 組假歲數醜聞隊

一個正一個副隊啦
abate同蒙生可以做水機隊長

咁又唔好咁講
我會即換囉如果蒙牛換得到

半場唔聽師講輸番3粒
屌帥真係我愛你

呢句真

搭多件狂龍+雙達是但一件啦

係咁就正 兩個都有隊長格

屌

又引基佬上水

應該要 bam

迎合下今個post個主題姐

估唔到ching你

邊位巴打

呢度冇人會同金錢馬影相下話

Wolfsburg offered Milan €20M for Suso and €3M/year in wages to Suso, but Milan rejected it, per Gazzetta dello Sport

似個FB PAGE啲人

而家個市起碼40M啦...

但係埃及美斯40m咋wo

Lapadula is ready to join up with his new Genoa teammates. He says: "I'm very happy to be here and I hope to do well." [via Sky]

suso我蘭美斯

雖然佢真係廢, 但係好欣賞佢個種一出場就要博命個種性格

始終唔係米蘭個level

Milan have presented Dortmund an official offer of €60M for Aubameyang. They are offering the player €7,5M/year, but his father wants €13M.
不了

唔好黎唔該

你同拖拉機都要加油

下季又睇多隊

要睇三隊

二石巴打拖拉機死忠

拖拉機係箂切果陣我已經有睇佢

米蘭當年4:3 反CUP 果場拖拉機後備出

仲有邊隊睇

真藍黑

我早幾年睇預備隊已經好鐘意大隻仔 卡坦尼亞飛機佬教果陣A GOMEZ我都好鐘意

Pessina又過埋去

同邦路斯比有啲冷清

Leonardo Bonucci salutes #Juventus with full-page ad, notably misses out Max Allegri

屌帥

唔熟Biglia 嘅可以睇下呢編

不過我個人睇就覺得意甲冇乜邊個黑又硬可以真正用身體質素硬食Biglia

Fiorentina have made an inquiry for Paletta, per SportItalia.

13m，返屋企訓啦

以而人腳 翼鋒唔夠人
中堅又黎左邦路斯
真係有機會用3中堅陣

唔好話人工，佢連點會值60M

呢排真係完全唔想睇fb
啲留言質素好參差，又多glory hunter,又多意甲都冇睇過但又係到鳩噏嘅人

多謝佢爸爸就真啦，佢accept左我地個offer真係唔知點算好

羊爸爸要企硬,睇完邦老師份糧真係有機會開而個價俾羊

見到有人話用40M買bonucci唔值

我都見到,fb 真係笑下算
仲係幾年前咩

係 所以上面有JOEL巴打問我都叫佢唔好睇

40 + 2 , 8M 年薪我覺得抵

呢個價真係要belotti好過

而家啲人玩fifa玩到傻咗 中堅30歲打5年都仲有貨交啦 佢仲要唔係硬朗型果隻

13m稅後人工比兩年都夠俾足belotti 100m

意粉中堅真係預佢打多幾年都仲掂
你睇巴沙里 , 細簡 , 仲有當年馬隊打到成36,37

技術型球員不嬲都襟打

用現今既物價黎計, 直頭係物超所值,
當打, 有實力, 有經驗, 一線級,
重有4-5年貨交,
一路踢一路教班細, 做真正老師,
重可以削弱直接競爭對手實力,
超級靚簽

你地睇下個班英人咩價位先啦,

翼鋒有屌仔，Suso,查古同Borini都唔夠？

成日都話FM 害人不淺
30左右仲係球員黃金年齡 由其技術型

其實點解邦路斯有特權簽完紙官宣完先體檢？

查古定位應該最鐘會係wingplaymaker / mc

walker 60m

感覺上 3中堅唔係冇可能
當然 433仍然得

Milan are close to signing former Fiorentina defender Roncaglia (30) as he was spesifically requested by Montella, per @TuttoMercatoWeb.

而家開番10號位陣出嚟打都唔係冇可能

最正路應該3-4-2-1
最勁個11個出唒場，攻守又夠平衡

打強隊用返三中堅
尤其對蛆

Gazzetta_it hails Biglia as Milan's most underrated purchase in Milan's mercato so far as he solves one of Milan's long term problems.

明睇人腳 3421 / 3412 都fit

三中堅最重要個樣: 激活Conti

我覺得呢個位真係最重要 屌都屌咗幾年

個個玩fifa 玩到覺得速度最緊要
淨係睇祖迷既反應都抵

我鐘意3-4-2-1因為Suso可佔一席，問題係AC華夠唔夠穩定

基本上兩個攻中要拉扯到防線令到ac華有空位同機會

比比34歲仲係咁屈機

驚佢突然反口

不嬲都話唔好睇fb page 入面好多人都唔知有冇睇過波

有睇U21就知Conti有前無後，宜家左閘仲要係RR,打四後衛好大風險

Bonucci has finished his medical with Milan. [via @cmdotcom]

如果屌帥突然打電話俾佢道歉……

屌帥真紅黑

你以為利物浦講對唔住咩

梗係有咁快得咁快

好似未正式簽約 ? 話佢pass咗體檢就會簽

好似話簽左先 但要pass左體檢先生效

Bonucci taking selfie with a fan. He will depart to China, along with Biglia, on July 18, per @SimoNobilini.

Lucas Biglia, after being at Casa Milan, has returned to La Madonnina clinic to finish his medical, per @MilanNewsit.

Bonucci leaves La Madonnina clinic after concluding his medical [via @cmdotcom]

仲度緊假

除非一炮過清哂雙達同高美斯，
如果唔係唔覺得仲需要簽中堅返黎

高美斯唔洗清住掛

bonucci會唔會場場都屌鬼

屌鳩當拿閪

岩架啦
人工高過佢，地位高過佢，一派膠就屌到佢上天

agger 我覺得佢似maggio嗰隻rwb咁 一打rb失位問題會放大

蛆又話買反骨迪?咪走數

前峰得ac華好似唔係好夠，感覺上佢射門慾唔係好強

買還買，唔該擺低最少10M

已引班gay嘅上水

係咪自從放走左派路之後

599

finishing 麻麻

開山一流

我自己就淨係會係ASIA STORE買

要專心做支點等人後上

睇佢d球王片佢下盤唔太穩，一拎波比人逼就仆街咁款

多數有9折架
利申:買左主場

開左季通常都有promotion
好似買衫送印字咁

如果真係打三後衛，
絕對係唔夠人用，
重要打歐霸

不過唔知今年有冇

Milan leadership will meet with president Yonghong Li in China to discuss the budget remaining for this summer's transfer window [Sky]

無限

簽卡積亞我覺得ok

香港波衫唔鐘意 印又煩 又唔夠名

想印果啲未必有
官網基本實有齊

Ne Spanje po ashtu konfirmojne se Bonucci ka folur me Moratan per t'i thene atij t'i bashkohet Milanit.

In Spain also confirm that Bonucci has spoken to Morata to tell him join Milan.

癲左

達仔有無人要落注

唔好吹咁大啦屌

皇根本唔會賣

打包埋華拉尼，
我糷用錢馬加二五迪加蒙隊加錢換

根本無莊會開

Just to put into perspective how ridiculous that is. Suso currently earns €1M. Milan's new offer to him is €2M aka still lower than Borini.

Borini earns more than Musacchio, Kessie, Conti and Andre Silva

Fm契仔

唔爭在落埋華拉堤
請高莫娃

屌那星波生原來2.5M人工

Montella: "Bonucci is a player of international level. Technical-wise, along with Ramos, he is the best central defender in the world."

Montella: "For me it's a dream to train him [Bonucci], and for this reason I thank Fassone and Mirabelli."

Montella: "Bonucci captain? There is more than one potential captain in my mind, I will discuss this with the club."

Montella: "The club is doing an extraordinary job. Players with experience and young talents have arrived."

Montella: "Several players arrived from other leagues and will need an adaptation period but I am very confident."

Montella: "I honestly don't feel much pressure. For me it is easier to coach great players."

SUSO打歐冠得好仲可以要求加人工
仲有十幾年錢可以賺姐

呢條友竟然夠膽收2.5m

唔好話高美斯啦，
我覺得黑鬼達都未必走
所以先話根本唔洗哂錢簽朗卡尼加

真

我反而覺得應該加多D俾suso

一換一仆到換啦 蝕條春

Komova又係你出口嘅時候喇

終於有單dela 唔洗畀蛆狗當契弟咁撚

仲有gomez paletta zapata 點唔夠人用

叫埋大巴拿

on9 大後備人工高過正詘

不和WOR清

摑佢 摑到佢肯跟佢走

fb班7頭算數啦
一係就廢中, 一係就岩岩中學雞學睇波咁

btw你睇下轉會post條垃圾嬲撚到係咁屌我地係乞兒呢下真係抵撚到
撚狗咁撚

話哂隊長, 有特權

喺佢地眼中
過左三十歲就10M都唔值

高莫娃條撚有得睇未

同埋係大波娜&巴沙利有份得罪佢

15m啦屌, 乞e狙有著數

硬係覺得反骨迪走唔到

送埋迪迪仔15m真係當佢狗咁撚

個樣好似生意失敗咁

下星期罰抄呀屌你老母

Montolivo: "Bonucci & Biglia are both great players.For a team to do well it must have 22-23 starter & the club is going in that direction."

你比人扔走啦, feel到佢淆緊

官宣之後整個報名區先

Montella: "It's true that we have changed a lot by choosing players based on a certain logic, but it takes calmness and strength to immediately form a solid group. There are already ready squads like Juventus, Napoli and Roma. These are the favourites."

Montella: "Çalhanoglu is a fantasy player. Can occupy various roles on the pitch."

Montella: "Çalhanoglu can play on the flank then move centrally, make the inside midfielder in midfield of 3 or play as a trequartista."

Montella: "Our goal is to return to the Champions League. In order to become a squad we have to grow rapidly."

Montella: "The players I got so far have showed their great qualities right away."

Montella: "Certainly the two signings of Bonucci and Biglia allow us to approach the season with more confidence."

Montella: "Europa League draw? We have to understand the shape of the team and play the best possible formation."

Montolivo: "We are happy to be back in China. It's always great to see the fans' affection which makes us happy."

Montolivo: "We are here to grow physically, facing strong opponents. These will be interesting tests ahead of EL preliminary round."

Montolivo: "I think the club is doing the great job in the mercato. We are very happy about that. Our goal must be the Champions League."

Montolivo: "Bonucci & Biglia are both great players.For a team to do well it must have 22-23 starter & the club is going in that direction."

Montolivo: "With this mercato there will certainly be more pressure, there will be high expectations."

Montolivo: "However, I am sure that the experienced players will be able to lead the team in the right direction."

收到風現場含到聲！！！

最尾嗰段唔係話緊佢自己呀嘛

你係現場？

巴隊 撚撚

Fiorentina are pushing to sign Paletta. Contacts ongoing [via @MCriscitiello]

係咪聽到而句之後睥住蒙帥

11個斬掉重練真係好fm

Club: teacher Bon captain is part of contract, any objection now?

巴卡29歲買都要三千萬啦

Bacca都叫有title係身既

邦老師都有

唔撚想同佢地做生意呀屌
一陣人情牌就仆街喇我地

um... um..... oh yea yea i agree................

卡連歷乜鳩都無憑咩30m

Riccardo Montolivo admits Leonardo Bonucci move was "surprising, but more pressure on #ACMilan now"

on you咋

打!!!!!!!!!!

Milan's board member Han Li attended today's training. He will be present in every training session during the team's stay in China #MilanTV

李老闆

而個韓力黎, 但照拜

sor 英文差 以為 Li 係李

夾佢續約?

我都俾佢fake 左好耐

但係蒙隊同邦老師係國家隊隊友

Gianluca Lapadula left Milanello today in tears even though he only played for Milan one season. [via @SimoNobilini]

Grande @G_Lapadula

乙金加油呀

正式落實咗
再次恭喜 AC
希望佢係你地度打得開心

蛆仲吹奏屌帥 開緊自毀裝置都咪識驚… 保方得番一季後防二老唔知幾時走 更衣室失控… 熟口熟面喎 屌帥

但理論上球會係要撐主帥既

真紅黑

講真俾乙神感動到

呢樣真既, 無野大過主帥, 個個咁比你逼走仲成世界既

不過高登老豆都比沙皮狗同埋世三玩死

但係屌帥另計囉

其實係,始終帥係船長

me too
季初屌佢又慢又廢
打後個後博老命種精神

好記得佢後腳個波
留巴卡不如留佢

咁樣為隊西波搏盡老命

更衣室問題就真係冇計

祖記應該會補返個位

佢同HONDA 態度一流

Dani Alves told Bonucci he'd still have 3 #UCL titles even if #Juventus lost - LB grabbed him by the throat

咁又係好慘既

Leo Bonucci "threatened to break Dani Alves' legs" if he didn't turn off music during #UCL Final warm-up

成埋老屎忽係度都唔係一件好事原來

巴卡少人要

agger, 個職業態度好到
2個打左咁耐後備一句聲都無出過

丹狗

轉左會先爆出黎講點解要走

屌帥handle唔到更衣室

會唔會打柒蒙隊

好想知疤果邊係點

往死裡打

應該仲有內幕

你話丹狗 大戰 邦路斯
冇理由唔大部份企係邦路斯果邊 連保方都控制唔到

丹狗仲要一早解左約

呢單野好睇到仆街
花生

“It was simply Bonucci and Dani Alves to have created this chaos and, fortunately, with their sales everything will become calm again.

“They were the ones who had a row during the Final and it’s simply because they have diametrically opposed personalities. Leo and Dani would argue all the time and, on the day of the Final, we simply watched another of their many dramas.

“As soon as we got into the locker room, everyone had treated this like a normal game with just three points up for grabs, or at least that’s how it seemed. So we expected Dani Alves to do his usual routine of putting on the Radio Party Groove music in the locker room while we were getting changed.

“This time, though, he didn’t stop there. He went over the top, playing Samba Do Janeiro at full volume as if he wanted to break our eardrums and then started dancing like there was no tomorrow.

“I thought he was being stupid, but ignored him and went to my locker. Leo didn’t, as for him the Champions League was an obsession.

丹狗好撚串

一路對丹狗冇好感

想像唔到屌帥好似蒙sir咁家訪多拿屋企人

邦路斯又同屌帥反晒面，應該都係有其他野

撇除咗邦邦係我地嘅人先~我覺得佢無錯喎。明明係大戰緊係想靜一靜，專心準備應戰啦。你老母dani 嘈住曬~仲要咁鬼死串。其實邦邦係衰唔夠年資權鬥輸左~如果佢係正隊長，一切就合理得多
點都好，邦邦黎緊加油

咁關大巴拿咩事 睇唔明

係咪岩岩續左長約玩野

屌帥控制慾好強

姐係大波拿嗰單係流嘅？

M子出黎講就係想話唔關其他人事，係老師同丹狗兩個私人恩怨

不過祖記d隊友都好似唔理佢地兩個離隊，呢件事應該只係冰山一角

即係成班隊友都覺得呢2條友好撚麻煩, thats why 咁平放走

係專業球員角度黎講老師無錯, 話哂決賽, 播乜撚歌姐

希望蒙sir可以用呢隊米蘭上位

但丹狗又同dybala不和喎

成件事保方係邊

即係真係一個老師同死mk仔嘅分別~佢兩個係點都溝唔埋

可能純粹人情紙咁薄 關人撚事咁

點解咁耐都未官宣

好唔慣無 triple handshake睇

咩 ? Biglia ?

一早知有問題又唔理 去到決賽爆屎先話兩個都last game 屌帥萬歲

Milan have offered Bayern €7m for a 2-year loan, with a €40m buyout option for Portuguese midfielder Renato Sanches [@Record_Portugal]

Sky confirm contacts took place between Milan and Bayern in the last few days for Renato Sanches

Milan asked to sign Sanches on loan. However, there is a big distance between Milan and Bayern. Negotiations are currently blocked [Sky]

借好喇

40M

係
同埋老師簽約片呢？

footballitalia‏ @footballitalia 12m12 minutes ago
More
Update: Mario Mandzukic interview is a fake, had gained traction online in Italy … #Juventus

花生越黎越多

由講轉會變左講祖記祕聞

Official: Bertolacci returns to Genoa on a season-long loan 加油

隻 感謝各位 出埋公海開POST發癲
仲去咬巴

狙真係好多呢啲痴線佬

安答又幫手練人

大部份應該上左年紀都正正常常
係一兩個真係特別癡線

米蘭重新隊

入面啲祖fans 都頂佢唔順

係咪太大打擊

btw 有冇link 睇感謝各位決戰群雄

之前高登意post 個淡友老外係咪又係祖迷嚟

唔買都靈報

係，果時專屌我蘭國家隊果班
差唔多個個都比佢話垃圾

屌帥好波

佢邦路斯都話二線

狙狗話我地隊西波, 球迷癲倒是非黑白呀

btw有無link

累大家炒車

都靈on9仔先睇

真係on99

笑撚到我

癲到威脅祖迷接收返佢

佢同性狗一個傻 一個癲

刷存在感

話左性狗好撚好多
呢件假膠唔好玩

呢件明明真心膠黎

yes

呢件似真心

第三作客 點睇？

幾特別，不過唔啱我口味

ac華點解仲好似放緊假咁

應該打完洲際有得遲歸隊

香港邊度印字好? 上年託fd外國買, 冇乜人揀

班軌話紅貝貝係London

講齊字一定係Asia store 價就好難講

意人出國出事架

而家放曬堆box to box出去咁邊個打隊草後備

依家買上季連字$710 不過其實上季冇乜人想印

借年山齊士番黎

上季jersey 唔係做緊大特價咩

係緊半價定4折喎好似

算啦 我地已經搶左幹3個target

全set 700有找

比洛迪無左，
唔想要美羊或卡連歷

重溫邦老師到米蘭

但佢ig岩岩先update咗啲結婚相
會唔會咁快係london

twitter好似完全無講過

唔好呀

London 個個唔係bakayoko咩

去左倫敦一張相都無

又係隻老鼠喺度done deal

最怕管理層有效率到星期二同多蒙特踢完友賽就即刻deal好奧巴比楊

人工12-13M一年， 留黎養反骨龍 同 邦老師啦

險簽

盜清又信埋老鼠d山埃料

one more striker pls

有老鼠加成 belotti -> milan done deal

高莫娃請出手

簽埋真係幾年冇憂，慢慢培訓d青訓，搵定biglia 接班人

出把口先得

三十歲唔係死罪，不過三十歲後球員狀態容易出事，要有兩手準備應付傷病，d人玩fm上腦三十歲就當人收山

咪locatelli/mauri 囉

終於過左30日可以改名了

型

見佢打法企位企得好。但唔知對住d速度型球員應唔應付到，佢一傷就大檸樂

其實土耳其仔夠唔夠班做進攻核心

後面邦路斯

當年派路32歲過祖記，踢到風山水起

呢單我反而覺得有可能梳

我信suso同屌仔係可以
土耳其仔觀望態度

借埋葡萄牙個山齊士

比人禁左咁耐賽
操返起應該都有排

一傷就見到蒙牛

loca/mauri

而家趁機培養埋後生仔我地就長玩長有

Biglia official未呀

你幫手燈下啦

想問下感謝XX係公海邊個post 嘈
我搵唔到

1718轉會情報果個

Atalanta have officially signed Riccardo Orsolini on a two-year loan from Juventus, with option and counter-option.

含到消失的賓州條撚飽撚曬就唔繼續呃撚含

U19金靴

我都仲係感覺邦路斯黎米蘭唔係好真實

原來係比人趕走 因為同dani alves打交

內情應該唔止咁少
不過我地都係等睇邦路斯發揮

M子單新聞話係fake news

真心覺得屌帥係主要原因

屌帥搞人際關係真係有一手
上面一石三鳥巴打貼咗條link
話屌帥威脅狙狗高層，一係我辭職，一係就要老師後備

祖記保住個教練又合理

Milan still have €120-130m to spend in the current transfer market.

呢個講現代3中堅

真定假都好
講出黎只會比對手抬你價

would end juventus rule 咪吹到咁大啦，入返歐聯收貨

依家轉會係1st hon，送走埋蒙牛就dean list

你依家敢話無可能咩

有錢就是任性

咁暫時都唔可以叫任性嘅，啲轉會都好針對性，由其是針對你

開始擔心會唔會變咗樂視咁，突然無錢出糧

可能性高左好多，買左邦路斯、RR、conti好有機會打三中堅，應該會入多個射手

如果下年入唔到歐聯就真係有需要擔心

本田轉會上晒頭版

依到就wfc
除左honda巴打

轉會太瘋狂, 冇人可惜佢走了

大國際成2千幾萬簽左森多個中堅Milan Skriniar有冇人知乜料

簽埋比洛迪 + Thiago Maia就心足

媽呀去左LILLE

無留意
比洛迪 + 防中

反而Thiago Maia變左空炮

Biglia官宣左未

未

BIGLIA 球王片, 好好j呀

咁樣算唔算

官方出po SI 都試過空炮，一日未官宣一日都唔 J 住

正

可惜啊，佢有能力踢5大聯

最理想踢3,4年好波
帶起埋loca/mauri
同埋即刻趕走蒙牛

好似有新聞話日本有商家贊助佢去開拓新市場

雖然佢唔係第一個日本人去踢墨超，不過嗰間電視台已經係日本宣傳緊播墨超每個星期都可以睇到本田

屌帥hoball

好想睇到屌帥會點7落去

唔會7 因為屌帥諗住番黎

屌
傳到好勁過盧卡仔去祖

邊度好勁, 淨係見到一單, 同埋如果真係報價都係狙玩野報價

La Stampa

再者盧卡仔去到咪仲更加無機會出場

唔信

實現到夢想，可惜球隊無一個適合佢踢既位置，只可以怪自己命運如此

上季先對住保方入球世界波，d fans會like佢咩

打攻中唔夠人撞 打Wing Playmaker 唔夠運動能力同Dribbling

邦老師夠入過我蘭波，又唔係殺人父母又無串人，無關係既
不過呢單真係唔信囉

成隊波懶懶閒，冇人同Honda做配合
大恩頭半季用佢成個假九咁好多入波

要用文毒打核心啊嘛

果季開頭條右路勁撚到

基本上佢係我蘭同AG 差唔多 係Honda腳法好啲同大隻啲 俾人lur 都仲得返個波出嚟

個時成條右路阿隊先係核心

佢+POIL+阿隊

Yonghong Li: "I guaranteed Milan many signings from day one. We will return great in Italy and Europe, we will surprise our fans."

原來Fassone 已經去左大陸 咁Biglia 可能真係未簽約

佢有的確有能力打4大聯賽, 但係只係可以係中游好老實講

Today @acmilan signed an agreements with CNGEF (China's Next Generation Education Foundation). Milan looking to the future in China.

乜撚黎架

搞D合作, 係大陸起米蘭足球學校咁上下掛

感覺好似將啲錢左手交右手

借米蘭個名昆水個種囉, 不過都係D大陸有錢既傻西比姐

唔係真係係深圳簽美羊呀

唔諗D計賺錢，點過FFP啊

Di Marzio says that Juventus have just shown interest in Locatelli so far.

好似香港嗰個乜鳩車路士學校

躝開啦屌

比球迷屌到仆街轉移下視線姐

Fassone: "With Mirabelli, we are trying to strengthen the team with some important players."

Fassone: "With each day passing, there are world class players that enquire about Milan's project. This is a great honour for us."

Juventus are confident they’ll have Wojciech Szczesny for their pre-season tour next week, trusting they can pay Arsenal €9m (£7.8m).

The goalkeeper spent the last two seasons in Serie A on loan at Roma and there is no place for him in Arsene Wenger’s team.

A deal was struck with the player several weeks ago, but Arsenal were demanding €15m (£13.1m) compared to an offer of €8m.

According to La Gazzetta dello Sport, the Bianconeri are sure they can get the agreement for €9m and have Szczesny take part in their pre-season tour of the United States.

SIU JOR

FabrizioRomano says Belotti has given his ok to Milan through intermediaries.

However Cairo isn't convinced with Milan's offer €40m + Niang and Paletta. He wants €80m + Niang and Paletta.

40 + 大帝同禿達就合理
80M 仲要加兩個

on9, 睇佢wonder得一季下季收皮賣唔賣得出

80m都ok
但要接收蒙牛同狂龍
同埋打包埋班尼斯就差唔多

唔係掛, 我地幾件都係現金卷

80m真係大貪左
屌你拖連奴d伏野多到
音樂比利同切切

有幾件負資產黎

公道講 係柒柒伏

音樂比利唔算差

80m

40m +兩件已經好盡啦其實

講真你睇切柒踢球啲動作都知伏伏地動作生硬冇打邊嗰隻靈活性仲要冇腦

個老細已經痴左線

40m比得過，真係新韋利

最多俾多件阿根廷佢

屌 100m車仔都唔撚買啦

柒柒過人係踢個波向前 跟住同人鬥跑

Milan are interested in signing free agent forward Eric Maxim Choupo-Moting as a squad player for the upcoming season. [@Gazzetta_it]

乜水

史浩克04 前鋒

同保定係04做過隊友
又係前場萬金油

曾經妖人

40m + 2件佢有賺講真

新唔新下季先知

搭埋秃達加蒙牛加狂龍囉，乜撚垃圾都俾埋佢

Lucas Biglia:
"Message for the #ACMilan fans, Lucas?"
"Forza #Lazio "
"....Lucas, this is not a good start."

二五仔 躝

垃圾死番拉素啦咁

笑撚死

呢件唔好掛，年輕時已經得個快字
仲要而家退化哂

唔明

佢想講forza milan但講錯forza lazio

算啦講錯野係人都有。佢都呆左

80m all in 達仔唔好，都on9

7
不過佢好過錫章果個

咁佢話晒都係拉素隊長 講慣講錯都唔出奇

就算意粉都唔係大晒啦

錫章果個有咩唔好
高薪長約, 又有人養大佬, 又唔洗炒肥佬契爺

伴

loca仔咪撚去狙呀屌

好想要意粉前鋒

去左的話今年轉會由100分變30分

Fassone: "It would be nice to have one of Belotti, Morata or Aubameyang. But we are also considering other names that are not publicized."

Fassone: "Bonucci was a crazy idea that we didn't even try for, but Montella told us to insist on bringing him."

Fassone: "I see the signing of Bonucci a very nice sign for the future. Leo is a fighter and a leader who will give us a lot."

20m+ pjanic就諗得過

上面就post 左

拖連奴最新張poster 冇紅貝

懞帥

想要達仔多D,起碼係蛆同皇證明左自己,不過佢應該唔會黎踢歐霸

我剛剛都想問

姐係有機會賣

又想突襲邊個?

不了，要pjanic就就咁買，比夠錢狙連自己老母都賣，loca仔非賣

高層識做既應該快D賣走蒙度利禾黎留loca仔啦
俾佢知道佢仲有場出

講真我又唔覺佢證明左乜

達仔搞左咁奈搞左多間球會, 就知皇馬同施丹唔會賣
只係度撚其他球會

Sky also report that Milan got Belotti's consent on a move to the club but the distance between Milan's offer & Torino's demand remains

簽埋Belotti 今夏我收貨啦

佢企硬咁高真係買唔落認真

算啦我都睇化咗
最緊要大陸佬出得起就ok

睇番今年駛得多但冇邊單係買貴, BIGLIA爭少少錢都要扯咁耐, 始終有錢但唔係曼城個種, 80M+球員明顯過晒火位

我諗高層都未必想出超過40m 買一個球員 今年最貴都係40m 嘅幫老師 同埋ac 華 ，紅貝真係最多加球員去換

你覺得蒙隊踢得好過盧卡仔?

好抵 馬生都千二萬 巴卡都三千萬

60m+paletta+niang+montolivo換banessi+belotti就話姐

80m 我要莫亭好過

但巴卡都叫做退化前證明左自己

唔係,係如果賣既話好撚on9

不過唔知做乜突然傳其他球會想買盧卡仔

借佢出去都ok,但賣真係
蒙隊快d 躝啦

其實一路都有傳下佢可能借, 賣就係買邦老師之後先有, 所以我覺得純粹某隊惡意報下價玩野

相信而家個管理層唔會咁on9

其實租都冇需要, 下年三線實有得踢, 隊波入面又有人可以教佢野

今年某隊四圍傳下, 四圍開下9價, 玩下野同睇下球員意願
睇下有無多d基達依d傻仔

Mihajlovic has reportedly registered his interest in bringing Locatelli to Torino. [@AlfredoPedulla]
借俾米佬練都得嘅

講真盲反就梗
但莫利仲留隊既都影響盧卡仔出場機會
所以清蒙度利禾係必需

法禿去左支那, biglia份約未搞掂wo ,咁快走

真係唔想, 盧卡仔呢D大賽屬性既球員我想佢留係度睇住佢成長, 同埋打狙記國米個陣可能又有神來之筆

寧放走蒙牛

最緊要佢有得出之餘唔會走

相都影哂應該ok嘅⋯

其實好似係盧卡仔知道自己無得出場所以想走

借佢出去練兵，留mauri 輪換
再借個硬淨d嘅中場都夠人用嘅

其實借出去未必保證到出場時間, MAURI下半季係安波里都冇乜點出, LOCA都係留番係度好D

下半季換左教練 ,
去到近季尾都出返

趕到蒙牛走, 咪留
無人要蒙牛, 就借走

但成季都係出得十幾場，基本上你唔係賣加回購人地唔會全心幫你練人

會唔會諗住叫佢同老師去到中國先簽，同FM握手？

個post 靜咗好多

等下星期二, 同埋未番意大利都應該唔會有轉會
一個星期2單j到好累呀清

係大陸簽咪=跟大陸合約法

老師應該要有一個大搞嘅press con先岩，會唔會由李老闆親自搞呢

星期二就成個POST都屌鬼同J架啦

係前2日太快

星期日大家抖抖先
抖夠精神睇波

Viu96直播米蘭

老師黎左 J到好攰

d人要直播先上返水

越推得慢，個topic越多人見到

邦老師呢下太誇張姐

而家都比以前快

前兩日真係幾分鐘就refresh一次

懷緬下

以前轉會成pat屎咁我都唔想推

干度比亞個次都好快下記得, 屌到仆街

上季個垃圾轉會

之前有好似有手足貼左黎緊嘅賽程,可唔可以POST多次

成堆屎坐埋一齊同埋廢老淫蟲

ATTACCARE個度好撚好笑
廢老老細要大家一齊講, 大恩好似打工仔咁要刷老細鞋, 慘撚到

比大家回味下

柒柒果下單刀先世界級

巴卡果陣好似屌到佢仆街

有興趣既巴打可以係twitter搵 #MilanBanterEraMoments
好多都笑撚死我

尼安個張第一次睇, 笑到斷氣

貼唔到link 尼安個張, 我覺得我地下個post可以整下呢埋era出黎

話時話究竟zigoni同beretta呢兩件幾時完約 年年fm都見到佢兩個

想像唔到我地捱左咁多年......

個場我都有睇, 嬲撚到仆街

唉, 今日唔知聽日事, j左先算

係咪無腦到咁
呢幾年真係好辛苦

成個flow同感覺好似巴神著唔到訓練衫

呢個真係無撚得輸

咩app黎巴打?

呢個真係 不過我記得係搵人跳唔係球員自己跳既

雲真高又借多季去PSV

18/07 19:15
AC米蘭 對 多蒙特 (96台ViuTVsix同步直播)

22/07 17:30
拜仁慕尼黑 對 AC米蘭 (96台ViuTVsix同步直播)

兩場都睇唔到

盡快放工返屋企睇

米蘭買黎打後備其實ok 成日見佢ig睇米蘭

唔明呢張做乜

買就無謂已經有個拖拉機

呢個唔係乾屍坦咩

應該笑佢影得怪

你應該想含

好似唔係

最撚經典都係尼安炒車之後扮話自己係龜頭人

係早幾日有人呃撚含同賓洲上水先咁多人

Official: Biglia joins Milan

一齊飛去支那準備打拜仁啦

Biglia 同 Bonucci 會唔會去中國對Dortmund/Bayern?

趕唔趕得切對Dortmund 呀

咁邦路斯呢

SI!!

一定唔得啦, 拜仁應該ok, 我諗佢地應該飛緊

其實係已齊腳

仲有意外收獲邦路斯

多一個前鋒

黎緊收購嘅前鋒類型會決定來季主力陣
睇下係中鋒定翼

而家有質素既正前鋒好鬼貴

柒柒單刀

拉素done deal

又慢波底又差
點解可以廢到咁

呢個真

以後叫Biglia不如叫Forza Lazio

星期日唔會搞轉會係推慢啲架啦

FotMob

佢個名就叫拉素

Biglia = Big Li A = 大你呀

黎緊2場熱身賽就到歐霸外圍賽, 都唔駛擔心好似某隊咁衝唔出卡迪夫

我j定比洛迪應該冇錯

大B哥/阿B/大佬B

希望高莫娃BB再開金口

有冇d失意老將，借來做後備

有傳同拜仁借連拿度山齊士

其實都好似冇咩位特別要借

人來，找個耶比斯比我

雲邦美都OK

開左新post啦人地終於

我睇米蘭十幾年 ,

我覺得 DMC 黎講派路之後最好就係大師兄

派路之前邊個打

阿柏天尼？

阿柏天尼，應該係

應該係阿柏天尼

先前冇咁單DMC

但節拍器係副隊做

Rivaldo: "Milan have a great tradition and is always among the favorites. They signed many players and I hope they can win the league."

Rivaldo: "Milan and Inter are two great clubs who should play the Champions League. Without the two clubs the CL is not the same."

我知老師official 左
但其實簽左約未？

官方ig班鬼佬係咁Forza Lazio

Official 左啦
之後先去體檢

其實主席俾我感覺有d似大劉

依個大陸佬，真心想搞好隊波
唔係淨係想威威果隻

今次簽到老師都無咩片睇
係咪跟曬去中國

邦老師同Biglia 應該會一齊去中國
咁急簽邦老師就應該想帶埋一齊

簽約片就冇 但有Statement

仲有段佢到米蘭嘅片

今季啲social media 宣傳加左咁多gimmick 搞到而家冇左段triple handshake 片簽人個感覺好唔實在 明明之前都係舉波衫甚至圍條頸巾(Biabiany)就當official

D pr真係勁左
其實近期最感動除左買人之外 仲有一樣感動野我諗只有米蘭fans先感受到：
就係球會各方面（管理 宣傳 同fans interaction )都提升左好多

得閒入去狙狗個post到睇都幾撚多野笑

以前，乜鳩都冇，自己睇報紙

睇住班蛆狗係自己post度左屌右屌就忍唔住笑

阿隊留左長髮成個生日快樂咁

#Gazzetta reports that Morata is very close to join Milan for €70m. €10m per season to the player.

我都係睇錯，見到蒙特，
先醒起，係呀喎，係正幅隊草黎

貝老管理落後二十年

我要紅貝

拖連奴個叫價太痴線啦
法禿回馬槍偷襲返莫拉達

應該係做畀拖仔睇

我都覺，比支那人收購睇佢好得幾耐

同埋我地是非不分正

解釋到保方入白界個球未

未飛過黎都唔信住

法禿marketing出身 佢先前就係祖marketing director

路明尼加confirm左我地想要連拿度山齊士係堅料黎, 佢黎打個b2b都ok, 又後生, 但上次傳個價太貴

Mon完post發現蛆入面除左性垃圾之外主要有兩隻癲狗

dis唔知咩sure

呢個啲留言仲癲過條感謝垃圾，只不過佢冇入我地post發癲咁解

係佢

認錯人 不過一樣傻

踢咁短時間個心都仲有米蘭

條友以為自己隊波黑白間就做得判官 話人黑就黑 白就白 但唔知點解佢地就一定係白

之前禁錯入左佢地狗竇post 已經見到佢 不過廢時po 上嚟 一陣又衝入嚟我地度亂咬人 但係狗竇係咪就代表可以用屎忽諗嘢

留意到匪脆台播天地豪情之後嗰季就係米蘭拎意甲之時
1998
2003
2010
2017？

唔好有自信
出事架

我地呢度有比人MON 屌你老母黑哨可恥

風水學嘅野

9up穿鑿附會

問句嚟啫

米蘭撚要低調啲

有個狙迷仲叫邦老師個仔去死

笑下算啦

體諒下弱智人士ok?

Forza Milan

咁有其他人都話唔好咒個仔既

唔好mon post咁無聊喇
如果d弱智蛆走去公海/ 走入黎先屌柒佢地姐

留自己post算

offical先講啦

諗起當年條意人防線
加上當年第一次玩CM，即係依家嘅FM
有古華特

鳩頭佬愛將盧卡斯利華去咗拉素頂forza lazio

簽多個中鋒好，覺得AC華未夠料打正選

Belotti>Morata>>>>>美羊>卡連歷

Belotti好似出聲話轉會
真都靈降到65-70m

好撚癲

你係咪忘記咗上年我地係用Bacca正選

首先要清左d垃圾先 bacca 黑鬼達

50m加禿達同尼安真係極限，
再要加錢就不了，
加人可以比埋蒙牛

蒙牛要貼錢喎

拉素個基達可能去國米, 真係峰迴路轉

佢同迪迪仔俾屌帥撚

屌 咁搶佢過黎當前鋒用啦 打翼又得

人地個心係蛆搶個嚟做乜

forza lazio!

唔好玩啦, 40M買番黎話佢唔夠料?
你話佢少起腳唔係一個好既單箭頭就OK

而家蛆都唔要佢啦 人地有costa

紅貝真係黎, 我剪佢張poster奶穿佢條J

DC要唔要得過?
又話出貨

拉素推佢過去國米姐
一陣基達個傻仔又唔肯傾份約架啦

出面公海講我地下年個陣
得啖笑

羅馬簽個土耳其仔13m

乜我地買果D人好廢咩
D人唔識就當垃圾JA

碧基亞, 干迪, 基斯, RR, 梅沙
呢幾個都好穩陣好野來

比較唔穩係土其仔姐

不了，專製造麻煩

出面成班想搵存在感既on9仔，簽盧卡古都有人笑佢廢啦，正經傾波有幾多件

咁我都叫當拿仔斷腳既

咁你會唔會叫當拿仔全家去死？

低調d算啦
無謂又 moon po 又同公海 d 人嘈，今季攞左成績先

你班垃圾是非黑白不分

"由其是比中國人收購個d,因住好似樂視咁收尾"

你地因住收尾個幾年呀

呢樣我撐佢, 絕對係

我都當知我地邊part 是非不分

我有牙梳, 因為成家都係仆街黎架

U win

成家都仆街另計啦

你地講黎講去都係呢張, 垃圾米蘭迷, 因住收尾個幾年呀

仲有今季個手球 明明迪迪仔就故意掂到粒波 垃圾米蘭迷, 因住收尾個幾年呀

老馬果邊， 起碼要死埋大佬同姐夫

你地咪撚咁是非不分啦
狙狗係重來都無黑哨過, 意甲咁多隊都無比佢黑過OK?

無叫佢死父母呀

邦老師仲要個仔有病

直播啦屌你

你條垃圾仲咁多野講
你燈下紅貝貝好過啦

屌聽晚睇唔到直播

走數仲咁惡

已經係fifa 17 ut買哂d新仔 差邦老師同forza lazio 未有 唔知幾時先更新

其實mussachio都會派膠

ea做野邊有咁快
如果season都有更新就好

横掂都要含，含多次有比洛迪，點解唔順吓大家意？

傷完 爆發力差左
但意識唔錯

打3後衛應該OK

Season 更新左 冇人會買Fifa 18了

40m係買潛力，雖然話未夠班打正選就跨張左

佢都係標波型
後面有人包佢就ok

1001

有邦隊打後唔需要擔心防線

AC米蘭新post:就快簽到拜仁中場

快快快快快

推

3後衛陣可以令兩個中場多D上前, 好事來

AC米蘭新post:還我邦路斯